Question028 - 資料庫子查詢區分的依據是什麼 ?
=====
* ### 按返回結果集區分子查詢
    * ### 純量子查詢: 只返回一個單一值。
    * ### 行子查詢: 返回一筆記錄的子查詢 (需包含數個列)。
    * ### 列子查詢: 返回一個列的資料 (需包含數個行)。
    * ### 表子查詢: 包還多筆記錄的數個列。
* ### 按與外層查詢的關係來區分子查詢
    * ### 不相關子查詢: 子查詢可以單獨運行出結果，不依賴於外層查詢的值。
    * ### 相關子查詢: 子查詢的執行需要依賴外層查詢的值。
* ### 理解更多 -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/MySQLPrinciples/Chapter14)
<br />
